# Tugas Akhir AdminisJaringan

Nama : Kiki Candra Darmawan
Npm  : 065116091
5D

Planning Membuat WebServer dengan VPS

VPS menggunakan OS Debian7 dengan menginstall apache2 untuk menjalankan webserver.
hasil web yang dibuat
http://kicanpintar.website/

report
: 1. dns berjalan seiring dengan bind. 2. webserver berjalan menggunakan apache2 di debian7

untuk view dengan putty
hostname(ipaddress) :  ssh root@kicanpintarxyz-under.cloud.revoluz.io
port ssh : 49860